平安夜，傳誦生命大行動

平安夜周街派啲穿左既安全套有無犯法